皇迷只要用中游隊前鋒去睇賓周馬, 個觀感就會fit唒

Sor 下游班d 前鋒都無咁撚廢
佢應落番去踢西乙😅

咪撚玩啦
呢條垃圾港超都未必得啦

佢做小醜真係尾機
人唔笑狗都廢啦🤔

寧願要陳7

屌你光頭佬死攬賓周

究竟賓周ma 仲要廢到幾時